(軸心內政) 外交部：阿富汗塔利班代表近日到中国溝通

在北京，外交部證實阿富汗塔利班的代表團，近日到中國溝通。外交部發言人耿爽說，阿富汗塔利班駐多哈政治辦事處主任巴拉達爾，以及多名助手，近日來華溝通，中國外交部的主管官員同巴拉達爾，就阿富汗的形勢以及推進阿富汗和平問題進程交換意見。

耿爽說，中方始終高度關注阿富汗的局勢，始終致力推動阿富汗的和平和解進程，一直同涉及阿富汗的有關各方，保持接觸和溝通。他又說，中方一貫堅定支持「阿人主導、阿人所有」的廣泛包容性的和平和解進程，希望美國和阿富汗塔利班保持談判勢頭，支持對話談判，早日實現民族和解與和平穩定，中方也將繼續發揮建設性作用。

真係cls到唔知講咩好

接受新一輪嘅恐襲行動指示.

越黎越猖狂

CLS

chinazi

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

恐怖分子揾返自己人
美國會驚咩

佢地敢玩 我諗會connect埋全球
come on

傻西同恐怖份子混埋一齊就中晒外國出師有名的時候

一個燒可蘭經既政權，塔利班，我係你就行去收佢皮啦

其實唔差
反恐係普世價值
世界各國連射飛彈都出師有名

福建國元朗地區嘅恐襲冇效
所以今次想搵專業嘅嚟恐襲香港?

On99搵埋啲火水淋自己

新疆都係穆斯林， 塔利班同中國合作唔係好岩道理

與世界為敵

侵侵因為恐襲有死傷所以唔繼續傾
你就挑釁美國叫美國繼續傾
中國班人係咪on9好想打仗
美國佬聽完更加覺得要打你chinazi

WW3 is coming 貿易戰唔會有和解

點會唔岩
新疆教育營唔計搞新疆連土耳其哈薩克都搞緊啦

快點恐襲美國等佢哋唔得搞我哋

美國等左呢個機會好耐

到時美國話中國係塔利班背後金主同大台
你就痾撚都唔得掂